# Translation for the Geolocation plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2011 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2018,2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka Classic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-Geolocation/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-29 16:42+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: GeolocationPlugin.php:279 GeolocationPlugin.php:297
msgid "Geolocation"
msgstr "地理定位"

#: GeolocationPlugin.php:422
msgid "kilometers"
msgstr "公里"

#: GeolocationPlugin.php:424
msgid "miles"
msgstr "英哩"

#: GeolocationPlugin.php:426
#, php-format
msgid "within %1$s %2$s of \"%3$s\""
msgstr "介于“%3$s”的%1$s%2$s之间"

#: GeolocationPlugin.php:436 views/shared/map/advanced-search-partial.php:34
msgid "Only Items with Locations"
msgstr "只有有地址的条目"

#: GeolocationPlugin.php:438 views/shared/map/advanced-search-partial.php:35
msgid "Only Items without Locations"
msgstr "只有无地址的条目"

#: GeolocationPlugin.php:455 GeolocationPlugin.php:461
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: GeolocationPlugin.php:494
msgid "Browse Map"
msgstr "浏览地图"

#: GeolocationPlugin.php:549
#, php-format
msgid "Find A Geographic Location For The %s:"
msgstr "为%s寻找一个地理位置："

#: GeolocationPlugin.php:561
msgid "Geolocation Map"
msgstr "地理定位地图"

#: GeolocationPlugin.php:562
msgid "Show attached items on a map"
msgstr "在地图上显示附属条目"

#: GeolocationPlugin.php:661
msgid "Find a Location by Address:"
msgstr "按地址寻找位置"

#: config_form.php:3
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: config_form.php:7
msgid "Default Latitude"
msgstr "默认纬度"

#: config_form.php:10
msgid ""
"Latitude of the map's initial center point, in degrees. Must be between -90 "
"and 90."
msgstr "以度为单位的地图初始中心点的维度。必须介于-90和90之间。"

#: config_form.php:17
msgid "Default Longitude"
msgstr "默认经度"

#: config_form.php:20
msgid ""
"Longitude of the map's initial center point, in degrees. Must be between "
"-180 and 180."
msgstr "以度为单位的地图初始中心点的经度。必须介于-90和90之间。"

#: config_form.php:27
msgid "Default Zoom Level"
msgstr "默认缩放级数。"

#: config_form.php:30
msgid ""
"An integer greater than or equal to 0, where 0 represents the most zoomed "
"out scale."
msgstr "大于等于零的整数，0代表最大放大倍数。"

#: config_form.php:37
msgid "Base Map"
msgstr "基准地图"

#: config_form.php:40
msgid "The type of map to display"
msgstr "显示的地图类型"

#: config_form.php:43
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "开放街道图"

#: config_form.php:44
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: config_form.php:45
msgid "Humanitarian"
msgstr "人道的"

#: config_form.php:47 config_form.php:48
msgid "OpenTopoMap"
msgstr "开放地形图"

#: config_form.php:50
msgid "Stamen"
msgstr "Stamen"

#: config_form.php:51
msgid "Toner"
msgstr "墨粉"

#: config_form.php:52
msgid "Toner (background)"
msgstr "墨粉（背景）"

#: config_form.php:53
msgid "Toner (lite)"
msgstr "墨粉（精简版）"

#: config_form.php:54
msgid "Watercolor"
msgstr "水彩"

#: config_form.php:55
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: config_form.php:56
msgid "Terrain (background)"
msgstr "地形（背景）"

#: config_form.php:58
msgid "Esri"
msgstr "Esri"

#: config_form.php:59
msgid "World Street Map"
msgstr "世界街道图"

#: config_form.php:60
msgid "DeLorme"
msgstr "DeLorme"

#: config_form.php:61
msgid "World Topographic Map"
msgstr "世界地形地图"

#: config_form.php:62
msgid "World Imagery"
msgstr "世界成像"

#: config_form.php:63
msgid "World Terrain"
msgstr "世界地形"

#: config_form.php:64
msgid "World Shaded Relief"
msgstr "世界阴影浮雕"

#: config_form.php:65
msgid "World Physical Map"
msgstr "世界物理地图"

#: config_form.php:66
msgid "Ocean Basemap"
msgstr "海洋基准图"

#: config_form.php:67
msgid "National Geographic World Map"
msgstr "国家地理世界地图"

#: config_form.php:68
msgid "Light Gray Canvas"
msgstr "淡灰色画布"

#: config_form.php:70
msgid "CartoDB"
msgstr "CartoDB"

#: config_form.php:71
msgid "Voyager"
msgstr "旅行者"

#: config_form.php:72
msgid "Voyager (no labels)"
msgstr "旅行者（无标签）"

#: config_form.php:73
msgid "Positron"
msgstr "正电子"

#: config_form.php:74
msgid "Positron (no labels)"
msgstr "正电子（无标签）"

#: config_form.php:75
msgid "Dark Matter"
msgstr "暗物质"

#: config_form.php:76
msgid "Dark Matter (no labels)"
msgstr "暗物质（无标签）"

#: config_form.php:78
msgid "Mapbox"
msgstr "Mapbox"

#: config_form.php:79
msgid "Mapbox (see settings below)"
msgstr "Mapbox（参见以下设置）"

#: config_form.php:88
msgid "Mapbox Access Token"
msgstr "Mapbox访问令牌"

#: config_form.php:93
#, php-format
msgid ""
"Mapbox access token. A token is required when Mapbox is selected as the "
"basemap. Get your token at %s."
msgstr "Mapbox访问令牌。当Mapbox被选为基准图时必须有令牌。在%s获取您的令牌。"

#: config_form.php:104
msgid "Mapbox Map ID"
msgstr "Mapbox地图ID"

#: config_form.php:109
msgid ""
"Mapbox Map ID for the map to display as the basemap. The default street map "
"will be used if nothing is entered here."
msgstr "显示为基准图的地图使用的Mapbox地图ID。如此处为空，将使用默认街道图。"

#: config_form.php:118
msgid "Geocoder"
msgstr "地理编码器"

#: config_form.php:122
msgid "Service to use for looking up coordinates from addresses."
msgstr "用来按地址查找坐标的服务。"

#: config_form.php:126
msgid "OpenStreetMap Nominatim"
msgstr "开放街道图的Nominatim工具"

#: config_form.php:127
msgid "Photon"
msgstr "光子"

#: config_form.php:135
msgid "Browse Map Settings"
msgstr "浏览地图设置"

#: config_form.php:138
msgid "Number of Locations Per Page"
msgstr "每页的位置数目"

#: config_form.php:141
msgid "The number of locations displayed per page when browsing the map."
msgstr "浏览地图时在每页显示的地点数目"

#: config_form.php:147
msgid "Auto-fit to Locations"
msgstr "自适应到地点"

#: config_form.php:151
msgid ""
"If checked, the default location and zoom settings will be ignored on the "
"browse map. Instead, the map will automatically pan and zoom to fit the "
"locations displayed on each page."
msgstr "如点选，浏览地图上的默认地点和缩放设置将被忽略。地图将自动移动和缩放来适应每页上显示的地点。"

#: config_form.php:165
msgid "Default Radius"
msgstr "默认半径"

#: config_form.php:168
msgid ""
"The size of the default radius to use on the items advanced search page. See"
" below for whether to measure in miles or kilometers."
msgstr "在条目高级搜索页面上使用的默认半径值。参见以下来确定是否使用英哩或公里。"

#: config_form.php:174
msgid "Use metric distances"
msgstr "使用公制距离"

#: config_form.php:177
msgid "Use metric distances in proximity search."
msgstr "临近搜索时使用公制距离。"

#: config_form.php:186
msgid "Enable marker clustering"
msgstr "启用记号聚合簇"

#: config_form.php:189
msgid "Show close or overlapping markers as clusters."
msgstr "把接近或重叠的记号显示为聚合簇。"

#: config_form.php:199
msgid "Item Map Settings"
msgstr "条目地图设置"

#: config_form.php:202
msgid "Width for Item Map"
msgstr "条目地图宽度"

#: config_form.php:205
msgid ""
"The width of the map displayed on your items/show page. If left blank, the "
"default width of 100% will be used."
msgstr "您的条目/展示页面上显示的地图宽度。如果空白，使用100%为默认宽度。"

#: config_form.php:212
msgid "Height for Item Map"
msgstr "条目地图高度"

#: config_form.php:215
msgid ""
"The height of the map displayed on your items/show page. If left blank, the "
"default height of 300px will be used."
msgstr "您的条目/展示页面上显示的地图高度。如果空白，使用300px为默认高度。"

#: config_form.php:222
msgid "Map Integration"
msgstr "地图整合"

#: config_form.php:225
msgid "Add Link to Map on Items/Browse Navigation"
msgstr "在条目/浏览导航页给地图添加链接。"

#: config_form.php:228
msgid "Add a link to the items map on all the items/browse pages."
msgstr "在所有条目/浏览页面上给条目地图添加链接。"

#: config_form.php:238
msgid "Add Map To Contribution Form"
msgstr "给贡献表单添加地图。"

#: config_form.php:241
msgid ""
"If the Contribution plugin is installed and activated, Geolocation  will add"
" a geolocation map field to the contribution form to associate a location to"
" a contributed item."
msgstr "如贡献插件已安装并激活，地理定位将给贡献表单添加一个地理定位地图字段，以便把贡献条目和地点关联起来。"

#: models/Location.php:35
msgid "Location requires an item ID."
msgstr "地点要求一个条目ID。"

#: models/Location.php:39
msgid "Location requires a valid item ID."
msgstr "地点要求一个有效条目ID。"

#: models/Location.php:44
msgid "A location already exists for the provided item."
msgstr "给定条目已经有一个地点。"

#: models/Location.php:47
msgid "Location requires a latitude."
msgstr "地点要求一个维度。"

#: models/Location.php:50
msgid "Location requires a longitude."
msgstr "地点要求一个经度。"

#: models/Location.php:53
msgid "Location requires a zoom level."
msgstr "地点要求一个缩放倍数。"

#: views/admin/map/browse.php:4 views/public/map/browse.php:4
msgid "Browse Items on the Map"
msgstr "浏览地图上的条目"

#: views/admin/map/browse.php:4
msgid "total"
msgstr "总共"

#: views/admin/map/browse.php:13 views/public/map/browse.php:21
msgid "Find An Item on the Map"
msgstr "在地图上寻找条目"

#: views/helpers/GeolocationMapSingle.php:36
msgid "This item has no location info associated with it."
msgstr "该条目没有相关联的地点信息。"

#: views/shared/map/advanced-search-partial.php:19
msgid "Geographic Radius (kilometers)"
msgstr "地理半径（公里）"

#: views/shared/map/advanced-search-partial.php:21
msgid "Geographic Radius (miles)"
msgstr "地理半径（英哩）"

#: views/shared/map/advanced-search-partial.php:29
msgid "Geolocation Status"
msgstr "地理定位状态"

#: views/shared/map/advanced-search-partial.php:43
msgid "Geographic Address"
msgstr "地理地址"

#: views/shared/map/input-partial.php:17
msgid "Find"
msgstr "查找"
